「召換」所有澳洲gold coast巴打絲打入呢🇦🇺

其實呢到有無gold coast 撚
仲有成個星期先開學,好悶....😭

可以ge話出呢食下飯認識下

可以ge話留tg 聯絡

Grad trip 去過 Gold Coast 既 surfer paradise。好中意gold coast ❤️

pushhhhhh

WHV兩個星期後會去gold coast
好想去衝浪

讀咩?griffin?

今年Griffith college😪
巴打呢

好阿,今個月唔算好多人

你識唔識衝浪
教我
第一次玩

我文青呢 但有好多one day lesson可以上 你呢到Surfaces報名就得

我都係grad trip 去過Gold coast
係Brisbane揸車去一個鐘都幾近
去過澳洲唔想返香港 太正喇

你住邊？我諗緊住邊好
Gold Coast有冇巴士電車嗰d?

滑浪

成班大陸仔用衝浪

我住北面近Southport個頭,Gc都有好多巴士同tram無車ok

咁就好喇 冇車好麻煩呀喱度
仲要每個state都唔同既
QLD係咪又有另一張類似八達通既卡？

我唔知其他state 但呢到go card 當八達通用

唔該晒巴打

旅遊區嘛 要睇時間呢囉

我bond啊

year幾 ?巴打

GC d店舖大部份sales都西口西面 愈黎愈多大陸遊客
識去一定唔會去surfers paradise

去過一次好鐘意
巴打果度讀書/做野？